投降啦 唔踢啦

巴林大哥比次機會

我奉獻渡邊麻友屎眼處女之身希望香港不敗

今日仲係處？

奉獻埋你屎眼等香港w啦

咁快就投降

尿道口可能都俾人舔過